屋企隻貓成日咬我點算

平時會咬返佢
但係冇咩用

煮撚左佢黎食囉

由佢咬 無得教
咬左4年

困佢入寵

咬自己狼過佢 等佢知驚

下次比埋條 J 隻貓咬

貓肉好食咩

我隻衰仔都係咁係唔係因為換牙？ 5個月大

咬番佢

認真答你，每咬一次就打一下（大力既），我隻貓細個都成日咬我，打打下就勁乖

好打耳 摩牙

聽講貓好記仇

打邊? 我打 patpat 冇用,仲愈打佢愈發惡.... 再打落去驚傷到佢.....

咬到佢叫先有用

你比隻手佢咬，以後咬到你仆街

pat pat呀，可能你隻貓大定咗

都係5個月

我願意俾咁可愛嘅貓b咬

試下佢想咬時俾其他嘢佢咬 或者推開佢 總之係要阻止佢 令佢意識到唔咬得
有時啲貓以為咬你係同你玩 唔識就力

由3月大教到而家6個月都唔得,一打就發皮氣....

咬返佢轉頭

有冇俾啲玩具佢玩？
健康活潑嘅貓咪，用逗貓棒同佢玩下

我嗰隻追住我嚟咬
打佢都無咩用 照咬

可以試下咬返佢 同佢鬥咬

好彩我隻貓好溫純唔係咁姐

養貓都有學問，打係代表你冇辦法，就好似唔識教仔女嘅家長一樣，只識得打！

係咪遲啲㤿咗佢就唔會再咬？

比隻手指
一咬就撩佢喉嚨 / 輕力按著條利 (鬆左口都按著一兩秒先放)

過多幾次佢就唔咬你

冇陰功

搵第二隻貓咬番佢

難食過狗肉

微波爐大法

隻衰貓之前換牙都會係咁咬我
佢咬緊既時候唔好甩手諗住甩開佢
佢會當左係獵物反抗 之後咬得仲high
都唔好好高音咁鬧佢
佢會以為你同佢玩

我之前就會係佢咬我既時候大叫一聲
佢就會呆一呆再望住我
之後我再發出啲低音啲嗚嗚聲同埋扮喊
之後即刻轉身走人唔好理佢
等佢知道你痛同埋咬人就冇人再陪佢玩

同埋佢咬既時間隻手唔好縮向自己
如果佢咬手指就伸入佢個口
唔係咬手指就向住佢個方向推佢
佢就會自己鬆口

而加隻衰貓已經唔會點咬我
淨係我搞到佢唔耐煩既時候咬我一野
唔知對你隻貓有冇用不過可以試吓

咬下都唔得學人做奴才

永遠都有人借d意貼自己隻貓

要咬佢屎忽先得

食花放1劑立即就得

花療*

搽白花油

你係咪成日用手同佢玩係就冇得怨

篤佢喉嚨，每次佢一岀口就篤，好快會怕左你

好得意啊

搽啲wasabi喺隻手度畀佢咬

試過哂唔得！
而加係打patpat再困籠鬧

好多毛

無追post，追左幾個唔想追，覺得太痴線

第一，貓貓咬你係其中一個同你示好嘅表現，根本唔會咬傷你，只需要你唔好縮

第二，佢咬你咬到你受傷，堅係發脾氣就一野捉住佢個頭要佢望住你，你就小佢，貓係識感受人嘅情緒的

第三你平時懲罰隻貓要隻貓知衰打pat pat佢會以為你讚佢，打其他位又拍打親佢，最好係咁佢個鼻，但唔好太大力，養貓前上網睇睇貓貓知識。

牙痕啊換緊牙！五個月大仔琴晚甩左兩粒牙，比我執到

有人講過噴水都得